# Options for Tricky Collisions
RegressionTest 3	# Which regression test to execute.
atol 1e-08	# absolute convergence tolerance
density 1.3	# volumetric density of the rod
dt 0.05	# time-step size
gravity 0 -981 0	# gravity
inftol 1e-08	# infinity norm convergence tolerance
integrator implicit	# type of integrator to use for the rod
iterations 1000	# maximum number of iterations for implicit method
major-radius 0.005	# radius of major axis of cross-section
mass-damping 0	# mass damping for the rod
minor-radius 0.005	# radius of minor axis of cross-section
nv 40	# number of vertices in the rod
quasistatic true	# update material frame quasistatically
radius-scale 1	# scaling for rendering and collisions
reference-frame time	# type of reference frame to use (time/space)
rtol 1e-08	# relative convergence tolerance
shear-modulus 3.4e+09	# Shear modulus for the rod
stol 1e-08	# convergence tolerance in terms of the norm of the change in the solution between steps
velocity-solve false	# solve for velocity increments in implicit Euler (if false, the solve is for position increments)
viscosity 0	# Dynamic viscosity for the rod
youngs-modulus 1e+10	# Young's modulus for the rod
